我爸因爲TVB 趕咗我出門口

我爸睇住TVB鬧醫護人員罷工
我叫佢唔好再睇（已經唔係第一次）假新聞
睇得多無腦
之後佢發曬癲用鞋拖打我同大巴車咗落嚟
叫我好快d走
最後我怕佢再發癲打我拿拿臨執咗袋野走

我媽又走咗無人幫到我
真係好辛苦

自立啦

唔係創台...
係咪睇錯......

係邊區

試吓打去明愛向晴軒

報警驗傷，拉狗你老豆，攬炒

上tg同北區好鄰舍搵人幫幫手先

tai Po

好遠

你凍唔凍啊

唔該曬巴打

好彩拎夠衫

有無帶夠口罩等防護裝備﹖無就記得唔好去人多地方，唔好同班廢老攬炒。

搵唔搵到人幫手？
我都因為咁同人鬧哂大交
屌早知由得啲無腦帶翻版口罩唔鬼幫佢地搏

番屋企啦， 街危險
無為鬥氣

手足有冇帶夠衫出門
而家有咩打算
要唔要地方暫避

男定女 女可收留幾日
利申 絲

搵朋友收留先啊，唔洗灰心啊，起碼係離開左個危險地方

我老豆難得冇聲出
可能東張西望訪問左幾個師奶老人都支持封關

無口罩

仲報警？ching訓左幾耐

我知咁講好仆街

記住呢個post
記住而家呢個無助同憤怒嘅感覺

救助又好,發憤又好,低頭又好, 呢世都要記住
希望可以成為你日後助力

有本事就以後唔好番屋企

唔係既話遲d咪一樣死死地氣回去

有咩分別

係屋企賴死唔走， 佢又吹你唔脹

出去住幾日囉
時鐘酒店都係 80蚊1日

有冇咩可以幫到你?
口罩我可以分d 比你